[發夢]傳送陣呢張好牌一定唔可以玩爛

如果每日倒塞傳送陣，我相信傳送陣呢個戰場會好快升級，政府總會有自己方法解決 eg. 封場再清場/封交通/所有進出口
都要登記身份證passport加搜身。 班狗要封一個座於離島既傳送陣真係唔難。

跟住問題就在於如果班狗暴力清撚完場之後，傳送陣係就係封到幾日呀， 不過呢張咁好既牌就咁比我地玩爛左，未來既日子想用返都好撚難。

再者去傳送陣打main quest既人，唔係個個都有覺悟，有人陪朋友黎，有人著拖鞋。啲狗連開槍都敢既 如果真係有咩事，呢份玩玩下既心態會害死佢地。

所以與其日日塞不如我地約埋一日無預警咁塞 同政府擺個姿態係我地想機時塞就幾時塞 打游擊 Be water.

亦都可以参考下finiteinfinity巴打既提議 癱瘓機場其實唔洗佔領 從交通落手就得 每星期揾一日一齊搭車入去就得

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入

同埋要記得lunch time同放工返屋企經過atm就順便拎啲魔水出黎

求推求推! 香港人可以試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法